MVP1
1. slogan/header
2. 新增
	1. 文本框输入新增任务
	2. 点击添加button
	3. 添加成功后显示在todoList中
3. 显示 todoList
4. 勾选
	1. 勾选后从todoList中消失
	2. 勾选后显示在historyList中
5. 显示已完成任务historyList
	1. 初始情况下收起状态
	2. 点击完成的任务button显示historyList
	3. 再次点击收起

